私服開SERVER有無好推介

大約預四百人玩左右
要用WINDONS
唔要係LINUX
唔該晒各位巴打

推

鬥地主

天堂

天龍

幾多U,幾多Ram,幾大Harddisk,咩windows?

留名學嘢

黑色契約online

巨商

81KEYS

原來咁貴

你唔諗下砌一部連backup幾錢

你預算幾多？

呢個spec算平啦 知唔知windows server license 幾貴 自己去GCP / AWS計下同spec幾錢

佢最主要係Ram多，小d ram就平好多

100Mbps香港，100Mbps國際（經Cogent)，
加多$1000一個月，有保證國際頻寬！

你比得起錢我拉條100G獨享去HKIX比你都得，一切源於設備及線路費貴既問題。